它为试图偏离欧盟网络中立规则的电信公司划出了一条非常强烈的红线。 欧盟最高法院刚刚填补了欧洲网络中立规则的一个主要漏洞 
 所以你需要在默认情况下瞄准完美的传送，以减少浪费的时间，然后只有在饥饿或风景等需要时才会故意偏离它。 如何(和为什么)执行完美的独木舟Portage |Alex Hutchinson | 2020年9月9日|户外在线 
 这部新电影已经在其他方面背离了原版——它失去了大部分歌曲，删除了许多滑稽的部分，甚至抛弃了原来的爱情故事。 走向酷儿迪士尼经典|Emily VanDerWerff | 2020年9月4日|Vox 
 但是，在剧作家爱丽丝·伯奇和导演威廉·奥尔德罗伊德两位英国人的手中，故事迁移到了英国，并偏离了中篇小说的结局。 7部大胆的文学经典电影改编|阿利格拉·弗兰克| 2020年8月28日|Vox 
 随着封锁的缓解，许多广告商都愿意偏离他们久经考验的媒体计划。 “这是一个黑暗的危险时刻”:广告商准备迎接一个不确定的夏天|Seb Joseph |020年6月10日|Digiday 
 我们可能在十次中不会有九次偏离目标，但我们偏离了很多。 维基百科如何像你的医生|肯特·塞普科维茨| 2014年5月31日|每日野兽 
 为什么保守的法学家如此愿意背离对第二修正案的原始主义观点? “让我们谈谈枪支”直播聊天记录|大卫·弗拉姆| 2013年1月25日|每日野兽 
 鹿有规律的奔跑，它们很少偏离，并且在多年的过程中不会发生变化。 利平科特大众文学与科学杂志|各种 
 难道不是身体的本性，或者某些特殊的身体的本性，就会偏右吗? 逻辑系统:推理与归纳|约翰·斯图亚特·密尔 
 我决不背离古人的训诫和榜样，他们永远是我们最好的导师。 德莱登作品(13 / 18):翻译; 田园|约翰•德莱顿 
 托勒密和普林尼的版本，Diamouna和jomananes，与原版没有太大的偏差。 旁遮普，西北边境省和克什米尔|詹姆斯·麦克龙·杜伊爵士 
 如果他只偏差了几美分，零售商店的专业买家就会知道，去别处买东西。 消费者和工薪阶层。 艾略特罗斯